波台同陳茂波都全垃圾 郁d就喊無撚用

落去陪陳茂波老母慢慢喊啦